今日內會下午會議結果，預視到如達成35+之後可唔可能出現大家想要既局面

今日內會下午會議結果，預視到如達成35+之後可唔可能出現大家想要既局面

都要做

點解唔係預視到達唔到35+的後果

預視35+後建制點做返而家民主派做嘅嘢？

重點係龍門任港共搬、唔係邊個佔多數